如果只剩下3天的命， 有什麼你們想做的？

如果只剩下3天的命， 有什麼你們想做的？

同屋企飲餐茶，之後見差佬就殺